幼教hd讀邊間好

好迷失邊間好啲/易讀啲?
ive收咗但唔知讀唔讀好
ou hd會唔會好啲

留名

而家讀會後悔，呢行好飽和，個個都搵唔到工，未來出生率只會愈黎愈低。

咁大穫

Edu hd?

暫時edu仲係龍頭

唔夠分

未見過搵唔到工，只有直接唔入行

Ive收左我
琴日in 左edu 仲等緊offer

edu 係唔係喺大埔讀?

Yup

今年ive喺咪唔洗in？

我冇in 佢就收咗

今屆dse?

唔係

係

我都係

邊撚到好過 EdUHK 同浸會

幼教hd得ive同edu，別無他選

人地咪話左僅次ugrad

俾番少少質素好唔好？
僅次ugrad

算啦 佢衝出嚟柒阻唔到

邊個咁話我i 大而家唔係大學

I大no.1

你DSE幾多分？

First choice edu
Second ive
Hd嚟講,Edu同IVE係行內認授性最高.
因為啲校長當年都係edu或者IVE出嚟,做到而家.
我係讀ive幼教嘅,今年grd.
你要有心理準備,真係好辛苦,勁chur.
兩間之後都可以駁返上U,如果你認真讀.

駁撚到 我個同事gpa 過3報左2年都唔得
最後揀咗英國名牌大學 THEi

3到4嘅range好大架喎ching
利申:我駁到😹3月收到hku condition offer,senior intake

同埋..ive幼教唔係駁thei架喎..
係university of hull

如果讀到得2.幾gpa係唔係冇幼稚園請

有撚用 唔係BEd or pgde 讀唔到校長証書

In I 大we trust

今年肺炎摺左D私校仲有炒左好多老師
你仲讀
仲有年年一車車hd u grad爭工做
讀撚完咪又係乞食

唔知可以讀咩喇

黎緊只會更加冇出路
今年好多有經驗老師俾人炒左
即係出年畢業果批要同D自願被壓價既有工作經驗人士一齊爭工做
u think la

寫明可以喎

應該無關係

Lingu hd呢

你叫 邊間俾你讀？

好似好廢

下年我都讀hku
不過係ep

做乜咁睇唔開

點解幼教可以唔洗in照收咁好
Sw反而要in

係 以前apply過sw in完都唔收
反而幼教好似係唔係都收 可能因為幼教開得多班掛

Ive 幼教升kong u? 幾多分

SW幼教都係成績一般人士水泡

幼教係終極水泡科
間間院校都開得

SW更加多人爭
又唔係間間院校有得開

SW出路闊過幼教
SW上至elderly下至幼兒左至家庭右至同性平權都做得

應該係今年情況特殊？
因為我個年有in,舊年interview我都有幫手

Cgpa3.7

Kongu 幼教？
咁勁

人地寫左或同等學歷

肯比心機啲其實都可以駁到嘅
利申攞到中大Offer

BEd 係一樣野

你HD 加多個19 degree 又你另一樣野

你睇清楚hku 個個係 Bsc

就算你有 MEd (ECE) 甚至 Phd (ECE)都唔讀唔到

wa,congrats!!!今年好少中大😭

ao嚟都無意思.大家觀點唔同.
hku話之後讀到校長證書課程,我信hku.
同埋,都唔一定要讀.唔係得一條路可以行.
多謝ching意見.

點睇都係Edu U ece HD好過ive 啦
起碼人地學校實習資源多，教既人本身又係教ug既
到時想搏返上degree都易啲

No la.BSc.
如果中大個個,就係幼教.
但入唔到

咁升中大要gpa幾多我以為hku同cu幼教都係上年先開，所以要求冇咁高

你嗰科
同幼教有關係咩

想問下applied child development
好唔好

Thanks我都覺得自己好好彩

我都想知hku就係呢個program收咗我

都係中大幼教？

係呀 幼兒教育文學士

你cpga幾多？

3.5幾

邊間升上去？

Edu

而家幼教多唔多男讀

唔多 一班幾個

男定女都咪撚讀啦
自己有眼睇讀完=乞食